[i]糞營運#白貓project#84 寶寶想開心為什麼需要等

好耐冇開過post啦

Ok 負皮先

又針對煮直

你地試下唔好負皮禾
會易啲中限架

你已負評了這討論

雪村弓洗as30冇撚用喎 都唔洗開技既

臭

留名
皮已負

你地一係就比啲大志破左上次個118佢
如果唔係唔準負

ok

唔好負呀

到時唔夠118我包底

咁疊滿左都唔差在果20%普攻
我把一次就洗左as30+8攻又唔想洗左佢

試下比個正皮煮直
一個就夠

我諗普攻/會傷/攻速都好過as30掛

1分鐘1個負皮 你地好野

屌樓豬屎忽

ho 7

我終於知魔王有咩好

可以幫我夾腸仔

抽齊哂個普池都仲未見到魔王

我都係齊鳩晒就係差露卡 頭先假load 嬲撚到我

比左

洗左10%攻速算

齊晒

加埋抽左2000都未見過部普池

攻速最高幾多？

咁又點 有幾難
抽隻露卡出黎就難啦

咁咪好囉 中到真火斧 唔洗中隻濕鳩火斧

留名

欺負寶寶好易會有報應架

第二行5 第三行10
其實我本身都洗左5%普攻+as30 遲d要刷返幾千萬洗返佢做其他

有人叫我入黎俾負評

吹雞俾負皮

打大亂鬥刷下錢 偷懶用就最岩
上咒斧唔駛開S1同武器技 淨係用S2 就得

糖果盾有冇250石

礁黎

冇石呀冇石呀冇石呀冇石呀冇石呀冇石呀冇石呀冇石呀

寶寶又勝

26負皮

今日神解乜

幾時先中魔王呀

齊到要食星虹 頭先loading 興奮到我手心出哂汗 點知又係星虹
究竟係咪更新果陣少左魔王呢隻角既data

辣殺topic 今日隻神解sok rip

假load真係好仆街

尋日單抽假load三星狼人

馬場幾時先呃到寶寶課金G持

寶寶唔洗課都下下中齊又真係好難會課

del game再裝咪一定LOAD
下下希望 開心D

之前del左驚 裝番抽貓都要load

對上一次重裝已經係唔知幾耐之前既事

有時唔load 都有新嘢，估佢唔到

單抽中到勇B就課10PACK

我都唔想
重裝>順>玩一排LAG>再一排彈GAME>重裝>順

無限LOOP

教煮禾就係單抽中
教煮得 寶寶都得

我上次lag重裝完再del左一堆廢app先搞得掂
咩game都冇問題 就係白貓係咁

好少會咁 我對上一次冇load中好似係茶2勇叔

冇load中屌奶星

做乜一入場就彈apps
今晚重裝睇下
咁就少左日任20石

論文佬

食飯搞搞佢la

公司wifi好慢
用data down好不智

明明乜都無做過突然玩唔到
嗚嗚嗚

reboot try try?

真。DEL驚

Reboot過
Adblock都熄埋啦

寶寶非洲牙

一入場就彈我都試過

推測應該係爆左ram 隻驚唔識放返d ram出黎搞到越玩越lag

方法得重裝

btw唔排除又係好似adblock咁同某d app撞

之前我都試過，但reboot 就得返

我自己REBOOT都唔得
要重裝
試過2次

第一次覺得下個pool勁成點都無所謂
連愛角都追唔到無需要理下次
今次魔王可能唔係最勁,但模組,look都係最鍾意
睇下有冇機會落架前整多次大跳

我 蘋果

成班pad巨投出晒黎

MK 新世紀廣場

第一次洗，洗左幾十次

咒弓刷攻擊力定刷技好d
其他武器都炒晒

pad龜頭留名

牙遲話要負皮

到低SOK 神解仲會唔會有超越到白銀嘅角

變

技能組黎講冇 係睇下子安火力去到邊

MK雙 一set勁過雪村

已經刷定咗把專迎接佢

mk雙

我冇都勁到仆街,卡蓮,白銀,mk雙

卡蓮

三隻都無 yay

sok都唔抽,正傻仔

mk雙好似10選1送角果陣抽中

mk雙加火屬再用拉打專,不得了

in猶大 we trust

魔王斧同雪村弓洗唔洗連專？

I trust會爆死

利申冇猶大

魔王唔洗 雪村要

緊係極咒

早晨

傻啦 今日解乜 都會畀topic燈死哂啦

廢青咁遲起身

十連求祝福
目標雪村弓

既然無就唔好trust啦

男角都追

中左 thx

白貓post不嬲多gay佬

當初re島追雪村劍

成班福佳，好彩我仲叫有隻卡蓮

脫非

討論唔到

你咁講我更加信會爆死

第二個大跳中咗雪村同魔王
我愛白貓

副皮

雪村弓 把武

A 3%會 b8%魔族
C10%會心

咁算唔算好
定要洗通常攻擊

C唔係可以 20 ?

個個無限石

個人被動已經上爆會心...

刷左1200粒得臭雞戒
白貓真係好好玩

Haha我連25石都無

比d信心

姐係要洗會心傷？

猶大神解淨加白值已經夠做

你試完話我知

好想好想重返歐洲

個技能組好完美

10萬血加過千萬既S2

今日解斧？

解蘇菲啦好嘛

技能組好只係入場票

鳩毛要你死始終都係會死

諗起聖女 次次打少一個零

一拳超人

要入iOS setting熄埋個dummy vpn

top0變top6

App media?

premio有top3咩

火龍女唔係話廢，但依家仲排第一？唔合理lo

人魚變真係咁勁?

要做個精神領袖出嚟
永遠嘅top 1，新手冇份

sok 劍都冇？

premio有3 白銀有6
睇唔透

唔覺特別勁

個排名只計火力,premio碎到1000萬

咁唔怪得龍女捽到top1

奶星用極呪唔碎都千幾萬LA

仲係講緊冇BUFF情況下...PREMIO上爆BUFF仲要碎到隻狗咁

行到過去開到技儲到5波仲有怪比你打先再算 ok?

洗左成20M 先洗到個會傷20%

到月底前咪又係個個星期執位
咁落打丁做咩

今日解蘇菲

有冇試埋攻速同普攻

又唔關我事，好悶呀

沒蘇菲

OK 已換雪村弓

超絕魔改先救到

冇 唔得閒試

雪村2.0好撚難用

有d失望

都話黃雨變黑雨

update LiHKG 快好多個app

冰結先會用奶星15呪用奶星真係同條SP過唔去...

咪上齊buff之後普攻之後補buff之後再普攻

佢拎咒龍真係好癲架

唔係特別短既關要靠佢爆一下大大力既話根本好難拎佢出黎用

儲氣普攻 先有力 好似係

睇住電視㩒㩒㩒

由蘇菲可睇出好多野
雖然真扎已經睇到一半

解得

等報告, 雖然我無

蘇菲

一技多咗異常盾

屌你有異常盾

冇計LA咁多新手邊會有人吹奏呪龍女既異次元火力
但真係冇咁坦好易瞓

極咒200幾萬

係要連combo

蘇菲全support

一定係烈巴在天之靈 保若烈弓

復活兩倍攻

佢係咪玩野 隻烈弓自帶雪村弓武器技

極咒唔捽有二百幾萬，水傷接近三十萬

姐係換雪村弓比佢用咪做左on9仔

唔想人用 雪村弓武

人地叫蘇菲 又唔係叫雪村

雪村弓得雪村自己可以用
其他一向咒弓

舊雲大約八萬傷加一萬水傷

係咪有人換雪村弓比sok弓

執柒左佢

碌炮根本摔咗仲衰

換左sok弓比雪村

佢枝炮摔極都係得4HIT
好似係

辣殺

我已經射咗好多俾蘇菲

有幾難用 齊BUFF 狂普攻用得 2技又得

水樹勁d定蘇菲勁

sok神解第一個S+or以下
執柒咗佢啦

成個sok我得3隻 全部都最後先解
完全參與唔到

幫白銀上極凍

神氣解除 正式開始！

靠子安翻身

水樹未解都可能勁過蘇菲解

水樹100%

屌你老母 上年已經係最廢 而家又係
得罪你啲咩

正啦 又可以幫白銀加200%攻

死左先打到400萬仲要冇防up

Support Type (白銀專用）

舊雲回唔點到sp

烈巴你都係安息

本身仲估佢會將蘇菲弓解到黑翼劍咁
由最廢變成推圖神角

禮服魔咒

FF TOO MUCH

爆死 爆死 爆死

上星期隻隻ss 你同我黎隻咁嘅嘢

連白銀都補返個被動+100%攻俾佢
蘇菲都仲係柒下柒下咁

好明顯製作人唔想蘇菲勁過雪村2.0

春

本身隻野都係最雷
唔意外

又到免費一抽時間

又饅頭

蘇菲得撚罪你咩on9馬場

免費一抽魔王弓

bye

我立即 _ _ _ _

想要隻推島神角 有邊幾隻係

上面一抽嗰隻

免費一抽饅頭

真冬la

其實係咪真係有魔王

真係有

魔王1.0+2.0
用晒行SP就換人

新黎既可能唔知

依家有你老母介
幾可會用得晒行SP

神解月兔龍幾好 行得好快

矛魔王呀屌

冇得走住屌

我再大你一個結他袋

屌都矛

抽啦屌你菊花

要快點解唔用真冬

訓左無看 蘇非復活未

真冬應該快過魔王 推島既話

仲訓緊

雪弓真係要黎雪
如果佢肯加個落雨回sp 成隻野已經唔同晒

日日allin魔王弓算

天若烈弓

一由雞扎
終於有勁法

回20SP果隻?

等水樹弓神解 睇下做唔做神器

名器就有份

睇鳩毛頭個撚樣應該唔儲整廢水樹弓

咁又係 魔弓似走住屌巴地圖炮
水樹最多都係走住屌

班sok星期四就解體晒
星期五3周年唔通係鵝既大回歸日

狼

黑歷史

越接近3周年越廢
代表咩

已換定屌奶星專比鵝用

代表又係時候開始追數

留左250石allin

點解你有咁多石

三週年的鵝

成年冇玩

乜撚都未清

E排仲要咁多復刻
一次過清

韓版好似好正

最右係咪真冬黎

鵝

法國chok每個留言都有負皮

2.0廢過1.0係咩玩法

Rip蘇非

得啦知你有曬兩隻雪村

又唔中屌奶星

一跳就中

課課佢

真冬法

轉攻速好似 好d

fami通話蘇菲有SS

覺醒圖SS?

而家只有神父評價可信

個西SS

死咗之後嗰90秒先ss

睇依個啦

回SP慢到殉閪咁都SS

屌 個adblock update左而家block唔到連弓廿

唉
烈巴已經

每曰饅頭 get!

免費連續4日食星虹 到底好彩定唔好彩

已經乜

好似聽日有pv睇？

蜻蛉賜我力量

唔存在了

7月已經10日
加埋先得300甩

屌你老母

G

趕絕無課狗

On9

馬弓大大

白貓好難玩

仲要食多15日饅頭
鳴呀

想像唔到點解可以留到石

又諗住學2週年唔派石逼人課金

二周年限定 係邊隻 唔記得左

兩隻變身士囉

3周年淨係解呢兩隻解到好勁 再復刻比你抽

咩料牙50負皮

講完又多左一

負皮佬就咪撚學人開post啦

唔會囉 你望下一周年果兩條龍

嬲牙

收到wind烈弓解左體

出咗pool就唔識人

烈巴一早解咗體喇

剩返2粒

饅頭project

連禁抽卡個畫面都彈apps
免費抽都用唔到

Chok仔
知唔知點用adblock 整白貓 做白名單

又唔係我想你地派負皮

寶寶牙我比人hey0牙

重裝左未

咩出pool呀大佬e 唔好亂講呀

洗武用晒d錢， 可以刷咩關/協

屌 成版動物台都係#狗分身

15星 賣石

召喚你咁多次都唔蒲頭
仲唔係出左pool

佢係咪唔駛返工其實

人地有女捉住手仔一抽中限 邊記得我地

欺負寶寶既都矛好下場

寶寶咁勁點會比人欺負到

狗洗乜返

呢條友好有心剪片

唔知佢串3週年定咩

OK仔

好hea wo

睇你剪

條片好好睇喎

深淵隻變身士唔識玩

我真係識剪

c社係咪打錯字
battle girl highschool變左 battle girl project

Battle Girl High School: Battle Girl Project

垃圾

死廢柴

想一巴煎埋去

煮埋我個份

三萬蚊！過夜！

cls

高潮眼

我屌

女主比人屌壞左

被玩壞了

發夢果陣就有

成班老ASS夾埋做我

開名啦

1.

全部有5抽既同我出黎

有五抽但乜都無被欺負

講事實點叫屈
重有咩屈人名單直頭on9

有5抽

可以呢個up 主跳船之前拜下狐狸姐姐

成班法老扮蟹

唔係咁你想典牙 一齊開心討論白貓牙

Never lucky

白貓post緊係討論白貓

無線幾年前套叛逃咁好笑既

黑貓ok?

禾已經唔會再講never lucky
吸引力法則

日日免費1抽+10場狸貓
有乜討論

想要隻魔弓 黎清島 1.0 2.0都好

好耐冇line身痕

課少少

你up乜

仲有島清

好耐冇課line 身痕

課

Ok
Lucky forever ☺️

唔知課咩好

阿Q式精神勝利法

不過又係 你個人真係好黑仔 唔開心 自我崔眠都係冇用
Never lucky

老ass

貢禾開始討論白貓

good luck today

見到蘇菲弓咁既情況
睇黎中二雙都係咁上下
反而會睇好商人斧
本身用宇宙斧已經唔使charge咁滯
又有紅光
200%適合真專武

唔好玩啦 mk仔好勁喎

子安當年top3 解完top5內先可以接受

當年聖女TOP1

不要提了

有冇巴打刷半個鐘極咒槍，杖，弓？

兔法幾個月添

聖女有top one過咩

晏啲刷槍
但我啲角好廢

龍女仲企緊

月兔龍當年好似top1左一個星期

十場協都唔見一條

因為係老屎忽專屬top1

捽到手指都損 你玩埋我嗰份

而家啲8，9，00後咁唔捱得架

TOP2 企定定射射射又大大力 又唔洗捽

真札企定定電下就得

法老扮咩

我要奇蹟一抽

奇蹟饅頭

想問一問如果想刷淺藍色既大星石去邊關刷最好？

3條煙

dim gun

而家先打kc協
做乜靜係將以前d舊協炒埋一碟

因為要專心做好三週年掠筆勁嘅

著草前最後一水

我又玩左4個鐘Last of us 頭暈了

你試過打成晚白貓 呢啲算咩

line垃圾

佢仲要打成世白貓

呢類暗殺驚 用既精力多好多 心血少都唔掂

白貓都系

Ever Bucky

Forever lucky🤗

屌佢老味 街場啲人真係弱智㗎喎
打咒協 門都未開 啲on9仔狗衝去下一關 趕住去死咩

之前試過 開完門獎勵冇乜多過 好似係

啲武石賣都賣唔切 求吓你唔好開

13星D石仲多 打石唔會打咒協

星石多一倍

刷完kc協 有十分鐘5倍書剩 順便刷素

都係幾粒 我情願拿拿聲完左算佢

要開門都親友場啦

呢度啲白猫忠實FANS都係有佐守醬陪打

隻金狼真係慘 撞正三週年果日神解無人理

吓 呢度個個有鵝 係冇雷狼

神解次序邊度睇

本身都唔會勁得去邊

藍色暴乳警告現正生效

發覺個動物傳心師有幾分似馬場

打咒島協用屌奶星好撚勁

兩個都昆鳩人賺大錢

乜柒量子物理 幾戅鳩先會信

當正自己係new type可以同人心靈感應

我睇gundam00劇場版結局都係靠量子物理同蟲蟲外星人溝通

禾同你都有心靈感應

純種變革者

其實我以前都有讀過少少
有樣野叫觀察者效應
姐係觀察者既期望會影響到實驗結果
產生不確定因素
所以實驗結果唔係一加一就等於二
好似薛定方諤的貓咁
你唔到睇到結果個一刻唔會知結果
而結果居然受觀察者影響（比如你覺得隻貓死左會令隻貓真係死既機會大d)
所以想法真係會影響到粒子
不過我唔信班騙子做到姐

又唔中
其實單抽會唔會中架

唔怪得我成日爆死

有興趣可以睇下quantum theory
班友發現由量子角度出發睇野
會推翻左好多宏觀咁睇既野
好鬼神奇

走左去google

睇完都係覺得玄玄地 同曼德拉效應差唔多

講法有佢既可信性但又無辦法進行確實既論證

由observer expectancy effect去睇
你覺得中唔中會影響你中既機率

原來用念力集氣比孫悟空用元氣彈真係得

記得有做過對照組實驗
類似煙盒實驗咁
一班人諗佢向左彈
一班人諗向右
最後兩組結果有明顯分別

Photon 果啲？
好鬼煩 唔想再理

全世界次次打風夠想朝早6點掛8號波啦
又唔見打得贏誠哥個力牆

誠哥念力一個屌爆你700萬港豬啦

開始懷疑誠哥係念能力(熟練)使用者

佢啲技好華麗

誠哥既意志力>全香港700萬人

[突發] I S A C 動 物 傳 心 課 程 回 應 新 聞 刺 針 ! !

我信 我真係信

邪教/神棍好興呢味
拎少少科學研究仲吹大佢變左真理
有d仲唔提個assumption 就用
日本以前又係好多邪教
仲好多專業人士中招

垃撚圾到

錫安教

聽日隻神解終於有份

呢啲最多呃下錢

日本d邪教恐怖好多

村入面成個小北韓咁 教主就係法律

重裝完玩得返白貓

點解唔順手脫離呢

Gravitational wave既發現會更有效去驗證QM
利伸：9up 有錯求指正

要陪你地

死,咁搞法真係趕唔到完pool前儲last 1下250
都係繼續玩單抽算

小夏法用咩武好
冇霞卡專
岩岩課3pack終於抽中
今個月又要食面包

專/極咒

咁好運

屌你老母兩隻都冇呀

好運就唔洗課啦
唔想miss小夏6.0

我夠唔想miss啦 話中就中咩

你中曬啦
ON9

KC有中？

個紅毛好樣衰

pad + 白貓點會得69咁少人 比d力啦

我未比

笑死我 隻狗又玩分身腐皮
[7月新番] 帶著智能電話闖蕩異世界 集中討論區

俾正評既都是好寶寶

正左

早抖

你地咩國人黎

遊戲國

我係白貓村既村長 而家日日比馬場政府打壓緊 好辛苦

皮已評

正JOR

4抽又炒啦屌

點睇3隻新角，抽得過？

已有弓法 追唔追埋隻斧好

白網隻新尼莫同白貓3.0版一撚樣既
屍社真係好撚野

我feel 到你條村成300幾人，佢地話好迫，唔想終生生活係架飛船，隨時會走
想留住佢地就要日日keep 住巡下條村
仲有唔好比佢地搭飛行艇走

我得250

邊撚個id叫Alfred
雪村劍13星大亂鬥你都一場死兩次？冇野下話

梳

早

我都成日死
上曬dbuff都比d大怪打3 4下就訓

梳 平時打街場改名訓地等人幫我刷石

梳鳩re囉

等我用念力屌死你個on9仔.jpg

村民唔係咁諗 我哋好開心 日日有饅頭果腹 滿足架啦

又返工

白貓傳心師

然後隻白貓屌鳩你

白貓請你食饅頭

村長有魚蛋食 村民就食饅頭

所以我望住雞扎
佢話唔想去佢個島度

打左1300粒 終於齊左3隻戒
白貓真係好好玩

雪村TOP1 未

仲敢講出黎

啲傳心師可唔可以幫我同魔王傳下心

有勇b連專未
有左佢先考慮下跳船

禾吾系報喜不報憂既人

今日又解咩？無石 抽人魚變定勇b 好

斧掛

屌奶星啦 勇b曬鳩氣

單抽中露卡不是夢

乜撚都冇

勇b係咪係零buff 下最強既角？
我怕佢又成場石像解人buff

大把好過佢

露露法？仲有冇？冇角唔知邊啲好

一於all in 人魚變

33+n未有 預左全部比晒佢

清緊島拎石

拎石扔會唔會等3周年好啲

魔王1.0 2.0 露露 屌奶星 潛龍都好用過佢

top0表示解飽佢

周年活動未好過 最高人氣3隻都出左係前夜祭 周年都係算把啦

啱呀，我條金狼雪到變冰狼

哦，多謝解答

唔好咁講啦
我靠勇b上3xx rank

宜家真係冇乜用呀嘛

新手一問
你地講打果d戒係咩黎

King of Crowns 協力隨機跌既戒指

送畀魔王BB嘅結婚戒指

雪村弓招普攻 buff完攻速都係射得好撚慢

狂開2技好過

俾隻精靈自己打啦

隻野真心仲好打過人

In ok仔 we trust

其實真係勁到痴線
普攻又3百幾萬 2技又3百幾萬+百幾萬水傷

都唔知點解仲有人迷戀火龍女 貪個CV波大?

因為龍女極咒過千萬
2技又快

禾發覺佢 差左招攻速buff

有冇打算有ok仔既情況下開s2睇睇

咪鳩up 普攻點止咁少

要卒 不了

唔係一開始有ok仔 就有果50%攻速咩？

我覺得係唔夠

咁你貪雪村啲咩？ 直線含撚？

屌 2技有buff嫁咩

有ok仔在場你開s2可以補血+上攻速buff

佢s2冇講既

宜家派遣最高可以出到幾多%攻速？

因為係s1講

....

你把武 洗左攻速定會心

一開波洗左as30
遲d有錢再試邊個好d

打咩 試傷害 我洗左會心傷 可能我建廢
唔係成日爆到會心

yes yes yes 有石收啦

想洗b c技攻速試下

但 要燒幾多先洗到 bc都頂攻速呢..

不過戴隻攻速戒算啦

得佢專戒

15星
會心x3.5都爆唔到

冇30%戒

原來補助效果係加攻速
但點解連埋被動加左100都覺得好慢

我都覺

佢普攻技組比普通弓 慢好撚多.

老實講
傷害夠仲堆乜會心會傷
實堆攻速改善手感

我都比較prefer攻速 打得出佢個普攻combo都夠晒力 好過谷到好高傷但係根本打唔到

聽完你地講 想洗15%攻
但洗到咁 都好似唔錯

呢個ok啦 比我洗到都應該停

on9雪村點會死

我啱啱好600粒果陣齊

冇阿on9

唔知係咪錯覺

多10%好似真係順手左小小

有無咁黑
我打開15星

雪村top1 龍女top0

洗到矛晒錢咁制

洗到嗰個咁靚仲洗？

雪村打麻L煩隨機十五星協
企定定食飛斧完全冇問題
合埋眼普攻

宜家7星派遣係咪淨係出到有負面效果既30%攻速戒

想洗個3頂屬 最後洗唔到

洗番個差唔多

我洗左兩下出左個同你張圖差唔多 正呀
Btw 諗緊上唔上防buff板好 點睇

冇板上 唔知

應該有，但7星D負面勁on9

屌你 E隻比 雪村弓用

派遣 派垃圾出去

點夠打

唔知呢隻勁定係30%攻速勁呢

屌 我得垃圾戒

艾加 清咗堆金條都見唔到bp30

成日見

把武真係咁勁咩

廢 唔好換

仲未齊？而家已經討論刷咩技好啦喎

E家邊關多錢

想刷番D金條番黎

15星4協
賣晒D石大把錢

做乜春個個都有雪村

咁唔換了

唔係送架咩

冇雪村係歐洲人

有pv睇未 想睇dislike數

牙chok又中

將D運氣用晒係凱旋, 星期五又叫春

第三個條件up乜鳩

淨係用弓/雙打,是但一隻都得

Thx

要入弓/雙刀 是但一樣

你居然屈一個盲嘅 話佢偷睇國防機密

得罪講句 智O 先會洗普攻傷同會心傷

烈弓出技好撚多野講

智O?

智將

恥將

洗左10%普攻10%攻速 諗緊博唔博15%攻速好

名將

妖將

splatoon???

九尾

今日解子安

解什麼

rip

又要碌幾版揾隻角出嚟

有食評未

屌，又無我份

爆死日

子安無得輸

食評?

未解打緊兩百萬 解完係咪會二千萬

子安狗 生生性性呀

解完都係二百萬

屌解左十尻幾日都未到我份

我要解雙刀呀屌

出新職 好似係

as expected

中你老母
問把弓勁唔勁又中

好似係流料?

未知真定假 見到kekeke有圖

屌

啲變都仲未出到普池又出新職???

睇+信台灣仔係我唔好 sor

冇變唔洗開game

訓左冇睇,蘇菲上top1未

解完升唔到

top 1 weak

解得太勁
TOP ERROR

block 左偷跑

戇鳩game

係咪太廢要解過

執LA辣殺驚...

做乜鳩 30040

改左被動?
依家50%血以上就有100%攻防會心

升到但入唔到場
被動技限制低咗，as+多50%

好似本身都有 有改咩

HP+100%
HP60%以上でアクションスキル強化+100%
HP60%以上で攻撃、防御、会心100%強化

正
有石收

勁得error

本身70%
70%血=2次2技
50%血=3次2技

九成fake

仲要收咗個on9 hp+100%被動

唔駛用咒波

仲未入到去升角

關咩事

唔係BUG, 係特登唔比偷跑神解, 轉返隻角就入到場

炸GAME SSS

變左移速50,雷屬100

執撚咗？

戇撚鳩 執啦

解撚完就error
真係解咗體

點解可以次次d細節位都咁撚柒

連隊伍個位都入唔到轉條毛呀

3週年出12島 ?

解完冇得玩 屌你

噩夢3呢

執啦

屍社正仆街

IT dog 做好啲啦

個PV只係接返上次KC最尾

玩得未呀

愛麗絲又再整容

0石烏, 3周年要RE NM啦..

Gacha 版 愛麗絲

吊 出呢d垃圾片出黎比人睇做乜9
dislike

3週年完咗出3島NM

你唔講我都唔記得仲有得Re

咁撚樣叫PV?含啦八婆

有地拖點執

我直頭唔記得有島

係咪緊急下修緊

已經好廢，仲下修

皮已腐

已負+1

新職 馴獸師？

一擋魔王弓

ff

林峰呀

派左兩大跳 ok我收聲

神營運 我愛白貓 我愛馬場

係囉

3點都仲未用得，癡撚線咖？

推晒島 凱旋多兩大跳

露卡黎未

中呀

未推完hard 島

2下大跳pizza＆饅頭

屌呀 逼人推埋少少島佢, 唔比人儲應急基金

3點都未玩得 執柒咗佢啦

我屌你老母呀

我宜家正式宣布

我一世愛馬場 一世愛白貓

屌。。。。。。

屌你老母 迫鳩我推島姐
屌仲有10 11島要推 點推

我

殺左我啦不如

凱旋又多左2回無料10連既

唔知有冇人明呢種興奮
我真係開心到係屋企大叫左兩分鐘

23粒虹石 屌

送大跳

已變石

送嗰下10+1 3星虹 都無潛龍同屌奶星

唔中啊

多謝馬場我屌你老母臭閪

之前10島RE左，而家先去到3島
有無得直飛11島，4567個堆之後再打?

改名一個星期先

終於中返LuLu
我愛白貓

果2下都係試抽流星拳算,勇B無5星上次跳完都收曬皮

瞓醒未呀

屌 垃圾活動

終於中到佢啦 終於中到啦

pizza饅頭 屌你

屌又無LOAD
抽完多左甩雪村星虹

老屎忽玩晒啦

未呀屌馬場老母

又係乜都無
好波

唔準你屌佢呀

辣殺驚

7次十連都唔中 我接受唔到

唔比魔王我 點推島呀 屌你

星虹一粒

ever bucky

馬場 u win, 我推島

中咗拉打雙

沒人討論猶大

老屎忽活動

三周年應該係玩前前前世?

入唔到場

島clean送抽中到屌奶星 多謝佛心營運

送幾多次十連寶寶都係逃唔出非洲命

因為無人入到game

仲有一下 中到朱雀既話課返10pack答謝馬馬

又話唔追luka

250*7=1750
25*26=650
如果咁樣當派左2400,唔知今個月派到幾多甩

有免費抽唔抽

食撚夠星虹未...

南哥

點執呀

仲nerf緊

冇所謂 乜撚都抵晒啦

入到啦

屌佢老母 垃圾真扎弓 已經跳左差唔多10次 佢個臭閪係咪真係咁寂寞咁想俾我屌啊

又食飽

係咪就步入

1000萬係基撚本既時代

星虹都冇得食

差佢未出

唔知點同白貓繼續行落去

沒luca 沒感覺

地下室都未有
唔想推
白貓好悶

屌你老母抽撚左成20下 仲未見到魔王1.0條毛

乜撚都唔中
點撚樣抵呀

先呃撚晒你班仆街抽晒D石

再推新世代出黎

老屎忽先 * 7 點叫派

終於中露卡 抵呀抵呀
祝福你 下次到你

正臭閪 阻撚住我D new走出黎 見撚到佢個死人樣就燥 係咁跳出黎唔知做乜撚野

兩跳吊奶星
真係俾粒虹星禾

好似唔駛全3冠都得

夜d試下開棄冠推島模式

已經抽曬啦仆街

S1 百幾萬
S2 4,5百萬

我唔會俾石抽舊pool

即係點

屌你老母又係露卡隻臭g
再加隻mk
我隻真礼呢

隻子安真係崩鳩左

唔中呀

OJ

11隻2-3又跌落黎 FUCK

屌真係次次我有果隻神解就廢
係咪咁撚仆街

第一次用s2爆唔到打返二百萬真係嚇親 仲要我已經擺埋真扎法同露卡入去

唔撚覺得好抵,我寧願換晒做石比我sh
抽得2隻new普池
個個pool都有一隻又唔想比石追

琴晚先推完11hard
冇石抽kc啦屌

你個名
Ip都唔使check

你老味
倍率無up,d傷害高左少少純粹係三圍同個被動改左先感覺上有高到

隻子安

屌，隻子安咁細力嘅

用金狼專1次回12

我本身有隻露卡未中呀嘛 又比我中到 咪抵囉

沒子安想試都唔得

新果個係咪要11個島爆曬先有無料

你咪好彩囉 可以慳返d石 慳返d時間

你渣

on9

咒變?
我打柱得2百萬

用咒？ 你擺咩石板？

垃圾白貓

非洲人團隊

非洲人點會出NEW

咒變先呢個力水 曬氣啦執啦

有隻NEW都叫非洲

咁又係,我7下都無load
乜撚都無

點會唔用咒

落場打下就知啦 屌

4子安 人魚專玩緊漂移咁

咁鍾意呢d new,埋黎攞囉!俾晒你地囉!

唔夠黃石開技

抽人魚定魔王1.0好

子安明明係全pool最勁 而家用卡蓮好過

單抽中
仲有2下大跳唔知抽乜

我有邊隻邊隻就解得廢
真係唔知講乜好

我有預感金狼會反cup

射咗留俾週年嗰500石

原來露卡真係好撚廢
到底我做乜鳩要追佢

任課架wo

呢隻係ok仔 抽左彭健身未

你愛呀!哈利

所以沒感覺

個個J緊2.0佢就貼1.0

唔爭在連埋專
係愛呀哈利

型囉 疊馬囉

吓...

唔係為愛追咩 做乜講強度

唉

第10島同11島 D條件會唔會好撚煩

用 雪村劍推會唔會推到死

我750

普池抽剩盲妹

會 唔好推

我射左1000都未出聲啦

btw尋日白網見到你

咁留住先

等單抽中魔王先推

冇真冬咩?

呢把野真係換唔落

冇呀估唔到廢到咁姐

1萬石抽佢老母3周年

拎去啦屌

???

KC都畀人玩壞
光暗限都嚟,仲追KC

擔定凳仔

露卡都廢

唔知乜事,放低2個一蚊跟機

私人恩怨唔該私了

你地互射2次當冇數啦

男女主2.0

[img]

白銀又有job接啦

蝕左一下大跳

又有luka bb

又有LUKA

又係嗰班人

btw無米拉 慘

睇黎得罪左鳩毛既傳聞係真

我沒嘅 蘇菲同 猶大都已經解左， 聽日又可以期待下

3週年luka

新限圖後面啲騎士好似準備跟機女女女咁

汁男s

兩下 連普池都冇隻

其實咩事都冇 我冇係其他地方用呢個名留言
有人扮我JE

魔王弓使唔使連埋專 定用咒弓都得？

即係抽中左

唔係掛又黎

專呀

準備改名啦你

再黎多次10500

黎多次10500

開唔開心 興唔興奮？

又黎TOP0

地拖 ??

用金狼回14一下SP差唔多唔洗變返做人型,但D傷害
用咒變要狂變返人型回但傷就正常返

又黎多次就del game算

佢中咗2.0改名,不過準備又睇佢再改

禾就吾信佢又出牙

3.0 15750啦就

又燈

講到送大跳好似實中咁

真係中jor sor

又一抽中 拉打

想問下

N年前既 茶熊白龍雙 神解有冇撚用

我1隻雙都冇

抽勇b 啦

雙職無乜人才 隻隻都咁上下

推個10 11 普通島 ALLIN 魔王弓

推到想瞓

勇B用落都係麻麻
冇左飛刀

大膽推測週年限角 抽 愛麗絲同 主角前世

魔王弓有勁到要推晒島all in 咩

落炸彈 好撚煩

男女主都要抽實俾人屌到開花

唔係講笑

連我都覺得佢幾好J

等緊釘宮神解

推島要用魔王
推島要為抽魔王

好想抽 但唔想推10同11

前世個劇情解釋返點解男主係表情撚？

我差 9 10 11 hard

推完島有免費大跳呀

寶寶

俾人毒啞左

都係唔推啦

好撚煩

主角前世係咪故事識講野

玩白貓為強度而抽？
係愛呀！

主席負皮主達新高

飲錯左地拖專用嘅金寶綠水

送抽都唔推?

原本光暗係敵對
男主見愛麗絲好好打就愛上
但愛麗絲不幸被女女女
男主就痴撚咗
N年後兩人再世重遇,
白猫故事就咁開始咗
可喜可賀,可喜可賀

無得拎個兩跳

認住金寶鍾 清潔好輕鬆

拎黎都唔知抽乜

其實都係

凱旋成77+7抽可以一隻限都抽唔到
垃圾驚

又幫龜頭中公廁

我唔想推10同11，想要全部留黎抽小夏7.0。驚忍唔住抽哂

送2跳

我諗起團長

agger

on 9 左免費5大跳後用750石抽勇者翻黎，今日又送2大條變左唔知抽咩好

咁又係，我得隻深海法有趣，如果中咗又要連專，無咁多素材，不抽了

個個仲有島又抽到角
寶寶表示:

我想抽隻流星拳JE
中L哂D普角..

原來仲有百幾粒好友鑽

其他齊晒

有無課金？

露露邊洗連專
專係用黎玩火傷姐 正常都係極咒嫁啦

傻的嗎課金

手殘用唔到咒

有部分人士應該課咗先咁樣

我火屬要靠露露打

留石抽男女主

又中左幾多隻呀？

4神得青龍lo

四神打後齊

得隻垃圾朱雀

yup

( Show Blocked User - 馬德里左右手 )

抽情人節

女主件新衫好有強國雞feel

子安點？

咒打500萬up

dllm

dllm仲有千八石

四神打後齊係咩感覺

1818

1818 - 250 就中架喇

原來聽日放榜好驚